如果自己條女好正，仲望唔望其他女？

如果自已條女好靚，而當時又喺你身邊，你出街仲會唔會望住其他女？

眼係向前望

平時仲望唔撚夠自己條女？

梗係會啦，靚嘅野係人都鐘意

會望

自己條囡正都要望其他啦 有靚景唔係唔睇呀？

係唔係你阿媽煮飯好食，你就唔會出街食？

冇比較點知自己條女靚

會條女同我一齊望

做返個男人啦好冇 望下使死咩

你去廳餐食嘢呀，都望吓其他人食緊乜啦

會

會望少啲，因為自己果個咁正
你無理由出去望啲低質素既

但問題係自己果個唔夠正嘛

如果比較，望一眼就知。我講果隻係唔只望一眼呢？

不嬲都同條女一齊望其他索女

望少d係講緊個次數定望一條女只望一眼？

我都係咁諗。唔明點解其他人自己有靚女友仲有興趣望其他女。重點係女友當然喺自己身邊。

會 望完就覺得都係自己條女正啲

食慣左都想食下其他野啦

係。我會等佢唔煮果晚我先出去食。而唔係佢已經煮好喺面前我仲出去食。

唔夠正就唔好要啦

次次依啲po都見到你既

正 都有分好多種
可能係 可愛型既正 / 成熟型既正/其他
咁冇女人可以一次過包含曬呢d野
所以 一定會望

望一眼就可以咁講，如果係望左好多眼呢？

白撚痴

我都認得你

如果係望返同自己女友同一類型又點解？

係咪覺得自己好靚，嬲左你bf

咁咪證明你唔夠人正囉

咁你當然個感覺係……？
a. 佢正過我條女喎
b. 一樣咁正
c. 唔阿我條女正

一定望啦，條條女都唔一樣，點會唔望

幾正嘅女
你都會有悶嘅一日

視乎其他女大唔大波同靚唔靚

證明真係鍾意呢類型。

我嚴重懷疑你係咪男人 你條女無論幾正你都會望其他女 柯立芝效應

咩係柯立芝效應？

其實靚野唔會嫌多
正常都係會欣賞下架啦
其實高汁靚仔/型男我都會望多兩眼

好少，通常都係望下就算
唔通望多2眼有得屌咩

會 因為重靚過自己嗰條

真係鍾意唔會再望

隔離飯香

巴打，可否正面回答以上問題？
a? b? or c?

又唔可以咁講既，有時性格都好重要

會
平排行好難望到女朋友

我有男朋友都會望靚仔啦 更何況係男人

我意思係，係咪望一眼只係比賽，繼續望就代表正？

俾女望，我會好有成功感，特別佢係條仔隔離

咁我諗女都一樣掛

係既，證明果條女真係吸住你隻眼

唔會做比較
唔明自己揀既仲拎出黎比既意義係邊

我都係，唔明自己條女又正，自己又真心愛一個人。你成個注意力都喺佢身上，點會想望其他人？

外表正，之後先講性格

會食

你唔係好愛係條仔囉

打錯，係「比較」

更好食嘅野日日食都厭啦。食得多法國菜有時都會想食車仔麵

指望少啲街邊啲女
無身邊果個咁正就唔望啦

會呀
望吓咋嘛

最驚被佢發現

人人好似你咁思想簡單咩
我做FASHION, 基本個個月都有靚女黎我地公司
日常工作已經係審美
出街自然會望下靚野, 核凸野, 睇下人地既打扮

你估我係連登啲高手咩
個個都話自己條女樣靚身材正性格好處女但唔死魚聽哂你話

係咁架啦 最愛果個已成過去 更何況人天生就鐘意靚野 欣賞同鐘意係唔同既

有黑絲就望

hello無圖？
伯母都好正

望兩眼就上綱上線到話=要溝要扑=出軌嘅
呢啲女人唔要都罷
咪撚睇韓星日星呀屌你老母

對眼較咗auto

問得呢條問題應該未拍過拖？

係，但不過呢d野出街真係少做為妙
人比人比死人，我覺得事正就夠🥴
邊有得要求咁多

沒有最正
只有更正

你都唔係最愛你條仔，就不可作討論啦

願聞其詳

梗係望 條女拖住男朋友而又有眼神交流嗰種感覺仲刺激

Nutshell, new is always better

如果前面有靚女 我會即刻另轉頭望住男朋友
睇下佢仲夠唔夠膽望

唔望其他女點知自己條女正？

遠觀者，又唔係洩玩

會，還會屌，因為人有無限慾望。

出街唔𥄫女 出黎做乜

你日日食鮑魚龍蝦都會掛住魚蛋粉啦

Shit原來followers數同個樣係成正比？

唔止望
其實師兄可以食埋

gay

游學修直望.jpg

你對眼生係隔離？

俾你日日食鮑魚魚翅都會悶啦

偶然都要食下公仔麵嘅

LV毒男

唔係成正比嘅
但係你好少見豬扒會有超過5k followers

無統計過唔洗咁認真答我
Followers用錢買就得

catgirl

排除買follower依啲出千野

素人黎講 樣同follower 100%成正比 (假設public)

唔望下點知自己條女正過出面個d幾撚多
以前就係無咁諗 含晒 身在福中不知福

你食自助餐會唔會淨係食生蠔？

乜撚野係上綱上線死Chi na

望 仲想屌埋

梗係會啦，日日食龍肉都無味啦，何況日日對住同一條女

梗係望, 仲叫埋老婆一齊望

男人覺得靚, 女人未必覺得靚, 反之亦然

會同佢一齊望，有時佢會望到街啲女仔着瑜伽褲話屎忽好正叫我一齊睇
反而我覺得係自己條女咁正仲會唔會丁其他人，我打丁嗰陣都係諗住自己條女同睇住佢啲相打
老婆我愛你

大把

咁可能係我識人少

即係咁 我覺得唔係所有野都非黑即白既

出街𥄫女唔係問題 最緊要你望完都係覺得自己另一半好d就得啦 又唔使話完全杜絕呢樣野喎 人不嬲都鐘意欣賞靚野架啦

其實好多時最愛都唔係一齊架啦 你結婚果個都未必係最愛架 介意咁多做乜 你講到望一望就會出軌咁 咁果個人本身都有問題啦

你講嘅豬排可能of賣相收入係你幾倍

閪lone八達通

一齊咁多年依然覺得女朋友好正
但都會望其他女

正常會望，但會望同自己條女唔同style 既靚女。

舉個例 ，你女朋友ronney Mara咁款都好，
係街撞到 鄰家女孩 個款靚法，都會好自然望一望。
欣賞角度望。

賣相不賣身
身體自主
以前覺得ptgf已經係最屈機
而加可以咁樣被動收入

俾你溝到marilyn monroe屌多10獲8獲都厭啦

大丈夫

同女朋友一齊望靚女就基本啦

男人天生，點會唔望

有正老婆都會出軌

唔會

照望,,,正嘢仲會叫佢一齊望,,,,

如果你好鍾意好鍾意自己條女，覺得佢係全世界最靚，就唔會

why not?

誠哥夠有錢啦，咁佢係咪唔揾錢?

又係入到嚟圖都無張

咁你會唔會唔再睇電視電影? 入面啲女主角好多好靚,你唔好睇

然後將其他女放係你前面

無比較我點知條女有幾正？

以前條女對波34D, 見到其他女大波都一樣會望。正常男人都一定會望其他女。

會望唔同類既

咁少，識親po幾張泳衣都過萬啦。。。

未試過

咪係 女都會望其他仔啦
望下有乜問題

望其他女唔代表對自己條女唔好 只係習慣嚟

有邊個會唔望
女都望ig d女/仔啦

我入到嚟

6頁純文字討論

即係女朋友唔係身邊就可以望

住家飯同西餐嘅分別

咁佢又真係無泳衣
普通素人, 只係比人捉過去拍過幾張雜誌相
無了

我自己唔會
但有時dna作崇會唔自覺望下
但我注意到都會拎番意識番黎
我女朋友同我講我有時有一兩秒好似撞邪咁
我話 冇計 你生出黎係咁
U gonna live with the devil
始終都要move on
得閒拎黎笑下囉
Nth shame of

當你注視目前擁有既野，你就不能擁有更多

你形容得好好
欣賞

24.9萬 位追蹤者

正常到不得了
如果唔係你以為男友當初點會留意倒你?
然後又要求佢以後只望女友一個, 難囉
一嚟有時避唔倒, 二嚟避嘅前提要望倒先得
將心比己, 我有男友都會望仔 (同埋我都會望靚女的)
不過嗰種望唔係話想同佢拍拖, 同望男友係唔同囉

又啱

不可抗力

你老婆開幾錢一晚？

隔離飯點都香d

我條仔會望 仲會望到實一實
我心諗勁尷尬 我自己都會望但我會望一秒就算 唔會鴿咁耐 驚死人唔知你望咁

你唔睇av架咩

叫埋條女望

中文please

知你望住先唔敢望啫

望係指望到唔停果隻?
望2下算5算

見到自己女友個樣覺得好靚已經知啦

同女友拍拖

唔覺喎

冇圖?

咁即係等女朋友唔靚果陣就...

我一直係講緊「望住」，而非只望一眼。

好似係因為唔係個女仔真係靚,
係隔離飯特別香咁解,
如果永遠都溝唔到豬扒, 之後突然間會覺得豬扒好靚

IG呢

我真係淨食生蠔，食到飽哂食唔落為止。

首先，我從來唔係討厭「出軌」！你睇返我條題目，係討厭「正唔正」。

第二，望到一眼好正常，正如其人巴打話眼到其他人可以知道自己條女幾正。你仲要話望完都係覺得自己條女最靚就更多冇問題啦。

我想問既係「望住」。即持續望住或望多幾眼果種。

咁你老婆咪ladymacbeth

唔望其他女比較下點知自己條女好正

咁你望完覺得點？

自已條女係自己最鍾意果type。咁應該對其他type無興趣，要望都望返同條女果type？

問緊係咪條女唔夠正？

高質男友

我就係咁覺得

都會，但好少，因為一街都路人甲樣。但女友喺身邊一定唔會，因為成個注意力都喺佢道，佢又咁吸引我

飛撚左佢啦！難為你……

不斷望唔停又代表咩？

而家係討論個情況，唔係討論某一個人，點有圖？

點會突然唔靚？

深度打量 各種幻想？

你條頸有事 個頭唔識郁？

即覺得正過自己條女啦

咁又唔一定既其實

行慢少少
偷望
再上返前

望，其他女先有距離感

條女幾正都好 你望得耐都會厭

靚女有時都會望其他靚女拎下打扮靈感架嘛
反面會被女問返 覺唔覺頭先果個女仔好靚，但其實我無望到反而被話出街咁唔留意野既

不過過左去了，依家一丁友望定唔望都無問題啦

唔正又唔俾人𥄫嗰啲係咩心態

PTGF 8K follower 都上泥講，分分鐘成街兄弟，難得你肯埋單，要你

Ig女幾易食，希望無食中你果個。

會扮晒野叫埋老婆一齊討論條女
實質自已想望條女
正大光明咁睇

咁正常都係偷偷地望既 如果當住另一半面持續望住一個人 對佢好唔尊重 就算要望 都唔使俾佢知

但你標題問望唔望其他女

巴打個嘴真係甜

只要你唔再望其他女仔，無論你女友長相如何，她都係最靚的

係會一齊望

你係巴？

係 做咩

我以前識過朋友就係咁古惑

唔正既女就咪撚要啦

賤

有d 咩進入我視線範圍唔係我控制得到

sor，原來我發覺我上面打錯好多個字。更正返先

影左幾張發覺有陣柒味
最後無了

有d人係好撚鍾意曬自己溝女幾撚勁幾多靚女冧佢

自欺欺人

想了解清楚其巴打心態啫

以上答案不代表本人
只係我覺得。。。

人向前望 唔係會仆街

屌，講返你自己先啦！深度打量，各種幻想係自己條女唔夠人正？

好多男人向唔向前都係一個仆街

唔分男女 都多仆街

我？最多望2眼就算，唔會做變態野
利申無女

sor大自然設定我地都唔想
一般雄性係唔會滿足只向單一雌性交配
就好似女人咁買袋都唔會只買一個用一世

咁你覺得如果有條女令你可以不斷望，係咪好正？

物件點同愛情呀屌

應該唔會因為係好正， 反而係其他因素多

唔關自已條女正唔正事
係健全男性既一定會望
第一下對眼係會跟住走，點都控制唔到
不過有女就唔應該追住望

你google柯立芝效應就有

答得好好
正皮

條八婆見到靚女/大波妹重興奮過我

有好嘢𥄫梗係通知埋隔離架啦，規矩嚟
連𥄫女都要偷偷摸摸咁慘

緊係望喇 唔通望地下扮毒撚咩
正如條女都會望吓其他鬼佬

每個靚女背後，都有一個屌佢屌到好悶既男人

望就梗係會望到，不過你對女朋友感到滿足嘅話，的而且確又會冇乜慾望去𥄫女。

例如？

死gay婆

係好愛就唔會厭

但好多巴打死唔認，明明對自己條女不滿

調轉左件3著
D飾物幾得意
著得好奇怪
隻鞋踩住D野
衣著好似某一個有印像既人, 會5會係琴日既路人甲?

會，隔離飯香

如果條女見你咁望，可能會以為你好like佢

抵你冇飯食

唔望 自己條女咁正 其他咁柒
洗鬼望

利申 女朋友靚女

令女你想多了 令女你想多了 令女你想多了

我自己條女就咁岩好正

但係我都好鍾意𥄫其他女

咁你望既時候你條女喺唔喺你身邊？

笑咩春
比人望就以為人LIKE你 ?

一齊咗之後先極速走樣

原來我已經擺脫p牌，第一個連登upvote俾咗你

望 點解要唔望

誰人每晚瞓覺 擘大個口（鄭欣宜）

誰人每晚做愛 擘大個口（鄭欣宜）

班友想屌就手

幫我解決胃口

最怕屌得多我 下面臭臭臭

笑果d女呀

明顯你唔係好愛你條仔。好愛佢，所有注意力都喺佢道，其他人或事根本睇唔到。就算出街難免會望到，對眼都唔會有興趣停留多一秒。

做咩笑D女

飛得！

個頭唔好郁 淨係郁對眼

啲女人買袋果時又話最愛點點點
買完咪又係睇新袋

唔講得多點攞成就感啊

如果一定要郁個頭先睇到呢？

女人都有衰人

自己好正 男朋友都會望其他女

要搞到郁個頭咁張揚就無女係側面都唔望啦

一樣

當斬料囉又得唔得

問克林頓啦

你唔覺委屈？

咁即係阿媽d餸唔夠正，或者唔係你想食既野啦。

望完仲同返我講邊個正 做埋呢個表情

唔望
我會插盲自己

沒有最靚，只有更靚

你條女會唔會正到全部都滿分？唔會丫嘛？梗會見到有部分超越到你自己條女嘅時候，你一定望

條友傻閪嚟 唔使理佢

我唔會...望嚟把撚

自己都介意 之前都鬧過交
不過一路努力做運動 令自己對自身更有信心
唔靠其他人對自己肯定
自己感覺良好 就咩都唔介意
同時男朋友都覺得自己索咗 自然唔得閒望其他女

阿媽煮樣樣啱食都可以斬料架喎

咁佢只係唔敢望，而唔係無興趣望喎。你有冇認真問過佢其實有原因佢要望其他人？

咁都忍得你屎都食得啦

如果直情頭都轉埋去望就過份咗d
偷偷望兩下都會既

如果你好愛佢，喺你眼中根本唔會有人可以超越到佢。

岩

唔需要

頭都轉埋係咪代表好正？

望下又唔係要你屌佢

你有冇睇清楚我句說話？既然冇人超越到佢，咁已經冇理由想望。

Catgirl 有兩萬

屌，第一個負皮比左您

需要

一樣野對得耐始終會厭
你屌得柯得莉夏萍多有時都會想屌下jumbo tsang

冇可能！我好愛一個人我對其他女人係零性趣。

愛係會隨住時間而變質

同埋唔好問d假設性問題啦
你都冇女

女人同男朋友出街望仔仔又得？
靚野就有人望架啦 一齊望唔撚得架？

要望嘅話 要望定前面20米既女

如果你有燒鵝食，就唔會食東星斑？

頂我24小時內同兩個人破左處

真愛就唔會變。會變唔係真愛。

冇人話得喎。

我會各有各望 慣左我女朋友出街啲人都係咁望